Gerber Namen:

F.Cu.gbr: Top Kupfer Lage
B.Cu.gbr: Bottom Kupfer Lage


F.Mask.gbr: Lötstopp auf Top Kupfer
B.Mask.gbr: Lötstopp auf Bottom Kupfer

F.SilkS.gbr: Silkscreen auf Top Kupfer

Edge.Cuts.gbr: Platinenkontur

NPTH.drl: Durchgehende nichtbeschichtete Löcher
.drl: Durchgehnede beschichtete Löcher
